畢業後想識下女仔

畢業後覺得生活圈子好窄，身邊得好少異性朋友。而家上緊工聯會語言班，但個個落堂就走，識唔到人。想問下大家上興趣班係點樣識人架？

你係咪搞錯左d野

...............

做寵物義工

你去工聯會識呀嬸呀婆